有冇好心又夾開band嘅連登仔幫下我

話說小弟就做緊份project 係關於香港嘅音樂文化
咁小弟我就選擇左用拍片嘅方法去講好多有音樂熱誠嘅年輕人會一齊組隊夾band登台表演

其實小弟本身都已經搵到㗎喇 但比佢地拖下拖下不知不覺已經就到交功課嘅日子 所以希望各位band友可以幫下我
下星期二就要交了

我留個tg係到 希望有人幫幫忙

愛心打破零回覆